好困擾嘅一件事

話說我有日翻醫院
一大朝早好多人排隊等入lift
好不辛苦俾我逼到入去
企我前面嘅係一個衣衫襤褸嘅人 著住件甩甩地色嘅淺藍色衫 髮型係典型大陸人嗰啲短頭髮
架lift好逼 我原本想忍住唔透氣 不過緊係唔成功
一透 哇屌好撚臭 條友成陣酸叔味
我聞到成塊面係那埋一舊
好彩條友係背住我 無發現到我
咁我翻到醫院做野啦 到晏就放飯時間同啲同事去canteen食野
等嗌到我no.之後我出去攞餐
咁我拎住個盤諗住行翻去同事張枱嘅時候
我撞翻今朝搭面企前面嗰個人
佢推住成車碗碗碟碟 然後望住我
跟住佢笑一笑 示意俾我行先

其實係好小一件事 我無周圍去同人講起呢件事 我份人亦無因為呢件事有啲咩180度大轉變
但係每逢沖涼 屙屎 打J 總之凡係自己一個人嘅時候我總係諗起呢個人
我平時好中意笑人 無論抵唔抵笑都好 我係咪都心入面恥笑人先
但宜家笑完人地之後 我腦海成日會浮現嗰個人

你同我講完我幫唔到你㗎喎

我識一個人又係叫施顯樺